一人一張中學既正miss相

睇圖 負評 上一頁

試著說

you eat xi very often?

咁都比人話食屎

左下我ok

你知唔知咩叫正？伯母就正啦

。。。sor

左下好似好饑渴

愛上呀伯？

係

身材好似唔錯 moremore

女教師嚟講左下真係算係咁㗎啦，
唔通個個都大橋咁咩

阿sir 得唔得

真．拋磚引玉

觀塘某中學

快d一齊貼啦

咪係

仇雅穎 以個個年齡黎講好正 依加好似無教書做緊闊太

佢唔係做補習嘅咩

人類總要犯上相同錯誤

樓主口味獨特

樓主你食開屎？

曾經係你學生

係掛

舊生

引人自爆post

你呢

你知我幾多年？

基智友

左上個miss好暴躁

變左相認post

老女人

想重讀了 學校收唔收超齡學生

好想溝

原本以為得我一個睇中左下，點知原來樓主係同好 呢type正呀 個款似好淫 但有扮正經咁 樓主可唔可以形容下佢真人

少女唔鋤愛呀婆

其實我未比佢教過 唔知有冇其他舊生形容下呢

請唔請校工

褲鏈未拉好？

留名睇中學幾個miss比人po上黎

相認

入去做老師仲實際啦
邊有人會睇上廁所佬

留名睇Miss上黎講兩句

即刻報pgde

屙完尿未拉好

呢個點睇

屌咩

Miss可唔可以同我單對單補課

等我黎啦巴打

喇沙果個？樣衰左咁多

中意呢個多d
熟女味

個個都未見過正嘅miss

Miss 我鍾意你

嘩 我屌！

條褲鍊未拉盡
岩岩屙完尿 好大陣尿味

山區名校

邊間

有d似唐嫣

Miss許:。。。。。。。咁

好撚正
我一定瘋狂問功課

如果我拎A，可唔可以比我屌

姓劉？唔知有無認錯

蒼井老師

風間

點解以前無啲咁嘅miss

Miss有冇ig

Miss教中史我實教返佢咩叫安祿之爪

祿山之爪吓話

你地班友打格仔打撚到拍緊AV咁

係

領教過

平時冇乜野
一惡起上嚟真係全班唔使食飯

識貨

把聲好好聽

真人靚過相

ig呢

gay

miss真係男校的救星黎

留名睇miss

我都ok
似AV女優

成日幻想同miss做愛

agger
對於青春期的男校生 真係

基智仔入嚟打個招呼

張相影得柒少少
個個真人都靚啲

屌你老味呢到都咁多人J miss許

屌 又見到你

中三被佢教過chem

都好撚正 求ig

呀師弟 你貼人都搵張靚d架啦 好嗎

屌

御理都基智cls
btw same road,但你個年肯定再正d

算啦 明既
大家都係男校痴漢

有鬚

嘩

小喬教乜架

對眼好靚，可惜

咁後生好似普通mk妺咁 屌落都冇miss味啦
反而30幾40果種仲吸引

我覺得好撚正 全個po最正

biology掛

一句講哂
法官大人

戰鬥格姐姐?

agger 黑版江若琳

你唔覺佢鬼鬼地咩？

Ig

加密xxxx小學？

師弟

我嗰年冇咁殘

計埋都有8年

唉老了

應該mix呱
你識佢？

調景嶺

唔係mix黎，但真係好似mix
身材仲要好好
ig leonana_cc
張相都好耐之前，但我無follow佢ig
加上佢本身好低調，所以無佢而家既相，但以我所知都仲係好靚女

實好多cd-rom
Ching失策了

淫唔淫？好唔好人？

btw 佢好似唔識都唔會accept

阮德富 we trust
kei xxx
相認？

小精靈大師 原來係KC舊生

Ig相男人黎既

依個正啲

非常認同 老老地屌落去有種征服感 屌爆佢！屌爆佢！

基智就基智啦使乜遮名

阮甩褲冇做幾年喇

小精靈大師呢個名點嚟

劉x豐

西面miss
征服感

我姓李

大陸女人黎 ？

Hen tai

呢個ok喎

見你玩pokemon好勁 求其作個名姐

我幾時玩pokemon好勁

不過中意玩Pkm就真既

似8成
對眼差少少

個樣好似越嚟越膠咁嘅

我姓乜就唔講了 講左就自爆

Thx波台認證巴打
May god bless u

你姓楊

全post最靚

佢accept左你咩

你玩我？

巴打唔好爆我底出黎呀

No la
而家連登仔咁撚低質 你算清泉啦

擦jer?

未比miss許教過

Form2教我數學 個陣最正

邊年呀ching

唔係

你係相中人？

2009-2015

短裙 高踭涼鞋 正到仆街

保x

是咪講緊左下
我覺得幾正 個樣幾淫下

係呀

御理ching 你啱啱先畢業

我2006-2012

唔明

嘩 左邊條友hi波邊

自膠

狼虎之年

江若琳

俾佢教過嘅講多幾句啦
結咗婚未有冇生仔？
佢呢啲最正係有種老女人嘅鹹香味

咁多負皮嘅，明明好正

但呢張好似7dd
果然淡妝好d

佢教我嗰年已經生左

咁你諗下

Same

你又話未俾佢教過？

個波波

睇真d好大波

左下個miss個樣夠貼地 賢淑得嚟又好似好意屌咁

你認錯人

左邊三個都教過我

一個我中二班主任
一個中四教我chem
一個中三教我chem

More

其實 miss許都唔係後生

不過咁多年都仲咁正 叫人點忍手唔J

其實唔太care有無波

miss許係正既

係喎自膠sor

Joyee

佢個種正唔使望住佢嘅樣都J得落 意淫

2012 grad

其實講緊邊個

小學

勿相認

梁國雄議員

左下呀

2015 好耐冇返去了

傾左上啦 似40路義母 正到仆街

你激嬲佢你真係唔使食飯

我唔撚食飯 食佢就ok

睇咗7頁終於見到有

我都係 好在last day有搵佢影左幅相

我都未比佢教過
Btw沖涼先 大家請繼續

mk jai

有mk似我咁識食咩

假眉

你學校其他miss個樣一定好嚴峻

好掛住比靚女miss 罰
依家先知係正
快點強姦我jpg.

記得有幾次罰全班冇得放lunch真係呢

Joyee
其實唔錯㗎，呢張影得唔好啫

你地咪無情趣囉
大叫唔食飯 食你嘛 屌

佢教邊科 喇記ching

LS 啊師兄

個樣好淫賤喎

我冇 人生遺憾

咁到底佢而家係邊教

老實 一般人黎講 屈撚左
結左婚？

agger

犘牙piss

嗰種氣質唔同一般嘅靚 真係好少見
btw冇佢消息喇

好正宗港女靚樣

我中學都唔少唔錯嘅miss

Btw hku lecturer Jasmine Kong都好似唔差

仲未有我間中學d老師
你地依d皮毛炸

咁都負皮我 我真心讚佢靚架

食過

挖撚左你對眼啦

正

出招啦

呢個po質素之高 佢好易收皮

上面咪講左佢依家係邊

Thanks

搵過 無佢
應該又走左

咩叫正
睇住樓上果啲相我真係笑佐岀聲

屌你老母

有圖未，鳩up啊你？

巴打有咩私伙嘢分享下

人妻miss 勿相認

青 你幾靚仔

hi casey巴

我識你

方潤華

之前送過野比我

呢個係miss

教咩科

珍寶珠後生個陣都好過佢
寧願屌水晶胡

bio

睇晒，真係呢個冠軍。
但樓上畀ig嗰個，喂！男人嚟嘅

點眼啦仆街

最重要係咩呀，副眼鏡呀！
Miss味出晒嚟唔係講笑

No la

好似菲傭

中間係咪朗拿甸奴

艾辛

好想比佢研究我身體

益下大家

唔識野

ching做到嘢 對腳

高配遊b

師兄？

沙田區學校

呢個miss我女神

得呢個想要唉豬，跪求

好撚正阿屌

個個都自爆危機

唔益你班柒頭cdrom

可惜條眉畫唔好

入左聖人mode先睇啦
有d miss咁都話正。。

幾年前影既

都係正

聖言同學驗眼 LP完勝

中學女神

有冇人發覺啲miss影相反而無咁靚

lm

點解大家d miss都咁靚

巴打有冇佢ig

屌呀正到咁
日日返學實扯爆旗

milf

話係學生妹都有人信

屌你老味成個pchan咁樣

佢實習果時教過我英文

Where is she now plz

佢唔做老師，做明星應該會好紅

好過個大欣波

CH
果然夠出名

証明你已經大個仔

就算明明miss唔係好靚
什至中下樣
但係一聽佢係miss就好自然想佢快點強姦我

BLMCSS

佢入左聖人mode jeh

miss先正呀

如果佢教我當年英文就唔會得個e

呢個po簡直係我地男校毒撚既救藥

yes, j完心水清

快點強姦我!

就算唔係男校 個種越過佢權的征服感真係

男校緊要d 真係痴撚線呢6年

香港小姐冠軍都無咁靚

幾好

呢個真係幾靚

終於出現了
睇下有幾多師弟先

Tkl is?

樓主同班老師好大仇口

呢個真係老師？
我想飲

方X霞

係真唔係呀

想比佢教我bio

CH fan club

份人仲好nice，實習完咗之後有約過我地食飯

幫你個miss post埋下半身丫笨

痴線

Ig呢

我7年呀屌
晚晚j啲靚女miss
可惜中學雞時代啲手機冇咁靚
好後悔冇映到相

超甜超靚女

屌 on9條友

果陣行過佢上堂啲課室一定慢慢行

因為冇比佢教過

好後悔無俾佢教

miss 咩係reproduction呀

講錯，左下或左一先係milf

巴打好人一生平安

連你都唔知 sosad

多得樓上巴打做到嘢

好多都需要箍牙

西洋女の液臭

你都好叻 比d掌聲自己

突然覺得佢唔入流

呢張後生好多

我嘅精子可唔可以同miss嘅卵子結合

好掂 又靚又霸氣

不如出個阿sir版本啊

呢個都唔錯

無興趣討論男人

好撚gay, 不了

點解我讀書果陣冇靚miss

其實都好正

咩miss黎 我個d miss好撚豬

班老屎忽大肥佬教畜有咩好傾
後生個啲一樣心理唔平衡

游b

屈機
好特別既氣質

唔好引腦魔入黎啦

許？

睇樣同身材啫 理撚得佢心理
想j pe阿sir

舊登係咪po過佢 好似好面善

呢個唔係果個ig女神chan.tse.ying咩？

屈機
好特別既氣質[/quote]
有冇多啲佢既相

有冇多啲佢既相 [/quote]
無啦 適可而止

全世界都知LP情人節同阿叔食大餐啦
當時仇雅穎教真係好多人j

真定假啊

十頁打後果d

等我出賣老師先

無啦 適可而止[/quote]

目標

Wa又一個高質

港女萬歲

留名

樓主邊年畢業

老師知道仲有班死仔討論佢地 應該好開心 老懷安慰

呢個真係My Cup of tea

有冇多啲佢既相 [/quote]
物以罕為貴呀ching

目標[/quote]
俾多張咁多位巴打喇

俾多張咁多位巴打喇[/quote]
同一個人？

左二兩個好靚仔

同一個人？[/quote]

美根 feel

Lm

已經係人妻

辛亥年

個學生正啲
個膊頭撐住件白滑裇衫 好fit

我覺得老師們呢度仲正過學生妹
我應該癲左

韓？

學生妹未發育又未識打扮 又柒又薯
Miss梗係正好多啦

俾多張咁多位巴打喇[/quote]
同一個人？[/quote]
[/quote]

覺得有啲似呢個

呢個純情後生樣 應該幾多學生溝

留名等睇我學校老師

由中一到依家畢業 靚女miss都冇變樣

2017 now

屌咁樣點上堂呀

好pure

台灣藝人

真定假 台妹周曉涵？

巴打叻仔
Btw佢咁出名大家都識佢

個心口

可惜已經係人妻

去咗男校教
ch之前搭車撞過佢

即係離開左st mark?
去邊間少林寺？

痴撚線竟然越po越正，不敢想像打後頁數仲可以有幾高質

做miss真係慘
生得靚就要比人post上連登

綠色校褸既男校

雖然好想駁 但駁唔到 唉

Ramondi?
諗到得呢間 暫時

好多負皮
但左上左下真係正
你諗下佢地係50路
同真人對腳又白又瘦
真係正

好有長澤正美Feel

巴打識貨

呢個反而覺得麻麻

救命點解大家d miss 可以咁撚正

屌 見到中學班主任

梗係啦佢混血既

利伸：我f.1佢教我英文 我成日借d椅唔交功課比佢罰留堂

QM佘詩曼

唉diu 我中學啲miss全部都老野來

i like this

有無多啲呢個圖

係有啲架妹feel嘅

痴撚線 咁撚正

Mos school?

男人嚟喎

上上下堂俾佢罰企都唔知點算

左下，熄左燈，正...

姓 田既？

佢婚都結埋，我同你Miss係中學同學

有酒粒
但就嫁了

應該成日比學生撩

好想捉左下入multipurpose room

周學黎？

俾多張咁多位巴打喇[/quote]

童卜金

童顏

背多分

點解會咁多負皮

曲線自爆？

左一我既

全部都識
你邊界

miss可唔可以放學留低教我

邊屆呢d廢事講啦

D腳趾好淫

唔知
D人負皮負上癮掛

有冇ig

好正喎

IVE 有d miss都幾正

係咪教通識

Hi

陣女人味重到

2009-2015 好似同我一樣

人型豬

最正果兩個起齊度

女人上左年紀 好中意花花圖？

想知而家Doris咩樣

係唔係講第一幅相左上
如果係馬鞍山教過
我又無認錯
佢都應該就或者40

網紅miss
曾俾學生what sapp 示愛
確實係幾靚
不過冇波

真係成個教師樣

More
教英文？

哇 屌
上上下堂睇到扯晒

第一幅應該唔係你個個混血miss
係樓主第一幅左上

右邊嗰個一定好淫

第一張左下真係好正，好似keep得幾好
果種味道真係後生女比唔到

呢個都好撚正，竟然無咩人討論

3P

屌自膠

D人話佢係TKL
即係點

佢成日都著黑絲

On9仔先會食靚妹

巴打邊屆 同相中人係同學？

你講中文最右果個都未必識聽
聽聞有阿sir教佢認粗口

好老

Yes I am

呢個好正

靚妹係好，但中女熟女keep得好一樣正
等於你渣新Mercedes 係正，但比唔到你渣r32果種感覺

平時出街靚妹係會望下，但係d keep得好既熟女真係會望多幾眼，望完仲想再望
真係好吸引

冇人讀協同?

你食開屎？

真係好正

連登係咪多中學小學雞，要十幾先覺得唔老

每日一J

原來你真係舊登個unexpected
我記得你以前成日開post講miss

所以世事真係unexpected

女人教physics已經少 仲要靚女
後生返十年應該好正

呢個堅正 求ig

好似宋𤋮年

點會唔識 邊度人

你條仆街 識唔撚識尊師重道

doris?d yip?
margaret好似一早走左

正呀

佢講野有d悶 試過上佢堂唔望住悶到佢訓著咗

好正

但這些機會不是屬於我的

有無多啲呢個輕熟女

見到自己同事...
你班衰仔

呂記BIO MISS有冇人識?

見到自己comment
咁就2年

阿sir 你都好咸濕，特登入黎搵同事J圖劣鳩

對腳 more

調景嶺半山名校.....
當年入黎教,全校厹出唒黎:p

More more

仲讀緊

邊年grad求相認

有無拍薑咁拍醒你

無啦 適可而止[/quote]
fb : Kah Lau

more plz

偽娘

留明

喜記

大部份如果係其他post出現就會比人話"咁都叫靚，前世未見過女"

fb : Kah Lau[/quote]
ching ho ball

Miss係有種魔力

仲未見到自己中學

識食一定食miss

ching ho ball [/quote]
佢唔比人add

屌 點解我當年冇呢啲miss架

我同學

結婚？

好高質

咁多後生連登仔
仲係讀緊中學

呢首好岩中學生幻想既動畫

你miss正d 佢重妝甲

每日上堂都J佢😍

呢個正

如果佢都有上雪山,家明唔洗死

啲人話連登仔變態都唔信，睇完呢個post信，全部都異於常人

呢個個feel好教中文

咪係 咁你覺得你同事正唔正先

我回過幾次，不過無人討論落去
成個post呢個第一，樓主果張左下就第二

呢個post有好多個都靚，但第一張唔覺得靚喎

新黎架咩

做咗老師都咁on9

聖公會咩咩學校啊？想報讀

more

屌你老母Helen yeh
上個sem比左個c+我

其實老師個圈子都唔算好大喎,
好似二十幾歲出黎做老師之後

如果未拍拖既, 佢地個識異性範圍係咪只有老師個果圈子到?

依家啲學生真係好L有幸福

老師最大機會做人情婦

左邊一個, 右邊一個,

兩個其實都好港女feel .....

好正喎
等我黎

可能係港姐，唔係港女，慧妍雅集嘅主禮嘉賓咋嘛？

左邊幾靚

Diu 你 Helen Yeh

up唔出名嘅港姐

原來係咁

最右一最正

做咩偷我相

Miss 出現了

睇呢個post發覺好多盲既…

無更加清 sorry

第一年佢岩岩黎成班一經過就會係咁昅佢
利申：已畢業

星期5,6晚落老蘭蒲

老師唔葡得咩

咁都可以為人師表
Btw

正呀呢對腳，粗幼適中！

冇圖你話叫雞叫著佢都得啦

我都係 佢好玩得
以前佢日日返工都唔同衫 極少重覆 好似行fashion show咁

利申 絲

早出世十年就好
勤力讀書

左下個啲要大大力推佢車，推到佢嗌唔好，再大大力中出佢，再撩番出黎，個樣擺明淫系，要替天行道

基朗朋友？

係佢

吳祥川

屌你班fd🤤

但你miss識唔識你班fd架？
好似好唔願意咁

Av班痴漢咁

前好多屆師姐兼班主任
個樣比以前好憔悴
教班仆街一定好辛苦

正?邊撚到正?

蒙民偉書院老師

屌你著低胸返學，呢個miss一定好淫 佢係咪教人體生物學，用自己副body教

小學應該無呢啲概念

同一type 最鐘意呢type

如果呢個Miss教中學男校，個場面應該同AV冇咩分別

d miss其實都鐘意壞男學生

呢句真

貢靚女

非常壞

如果仲要又壞但又讀到書 正

仲以為你話好似

眼見d賣男學生, 串老師or挑逗佢地, d miss 反而心情更佳, 關係更close, 我屌

眼見d壞男學生, 串老師or挑逗佢地, d miss 反而心情更佳, 關係更close, 我屌

母愛嘛 想佢地重回正軌
一唱一和

呢樣真!!!!
事實擺在眼前

d乖男學生係唔會得到miss既歡心

好撚正

你咁講又係喎, 嗰時係咁玩個老師
跟住越嚟越close

Miss 許好j吖, 上chem都專心d

點解當年自己咁木獨

讀咁多年書 無一個女MISS J得落

左後？
咁真係上堂都會專心 係精神既

講緊左下，唔係左後/左上

後生10年既miss許真係😥J到出血

有無圖 唔想ff佢十年前既樣

冇
更白更精緻啦

左上都好正 我尋晚都咁講
話佢好惡 唔比人食飯

係
狠狠懲罰你

可唔可以講多次咩名

Oh 我ff了

中小學都冇靚miss

典解冇啲咁正嘅同事

屌
方X霞

代蓮

屌你老皮 死毒撚係女都上架？

當年Miss

希望miss睇唔到

唔該唔好侮辱佢
佢係幾正

心日慢工出細貨

有母校嘅miss但年代唔一樣
點解我讀個陣冇咁多正miss
班師弟就好啦

痴線最靚個個反而無乜人討論

屌你 終極痴漢

邊個負皮我

講緊中學 盲撚左?

我眼界差lor

教英文？

我屌你老母

呢個演員有冇名 好靚

呀啟

起到底未
有無Ig fb?

余詠茵
入面仲有另一個靚女miss 叫梅思源

痴撚線 miss的乳溝

唔該巴打

當年高登仔痴撚7線
D comment 犯曬法

對腳呢

下面突既？

屌你老味真係不得了

以前啲人話，女人嘅心情好似秋天嘅天氣一樣易變，我本來都想像唔到

直至比佢教

miss 許好似入學果年大肚生B，未見識過全盛期

你班油頭死毒撚
起底？
暑假就做功課啦
垃撚圾

間學校教職員名單既link死左

你條死毒撚書又唔撚見你咁撚落力讀

你班撚樣幾時擺埋你老母上黎俾大家欣賞下？

過主啦 柒頭
你又知我唔努力讀書？兩樣野都無衝突
係度扮聖人 on9到呢

邊間學校？

基智 師弟?

師兄

迦密xxx小學

dklm 中一入黎佢就做校長
之後小食部冇咩d 好野食

原來小學雞

對住電話起勢劣鳩
現實生活⋯⋯⋯
笑撚死

照你思路
你都可能係一份子
大家唔好分那麼細

照你個名
明白了

好波

正喎 返學都睇到事業線

嘩真係佢教都唔知點上堂

大埔？

why not both

個男同學個樣

究竟係邊間學校, 好想知

我一直J緊，早午晚都J

迦密xxx學校 上google search圖片

收皮啦 垃圾波台無女失業爛賭毒撚

好厚嘴唇

Miss Hui由ce al年代j到我u grad出黎做左幾年野都仲j緊

呢個高質😂

呢兩個曾經係同一間學校出現

Margaret Wong?

無女你又知
失業你又知
不過我淨係知你依班網上厹公
現實只係班油頭暗瘡死毒撚

呂良偉

依個又點睇?

實習miss? 以前得個ipad miss叫做睇得下 其他

好多高汁MISS

我無需要知 因為除左life loser仲有邊個會上垃圾波台

班師弟話佢岩岩走
當年高登討論人講到人set返fb privacy

長襪

呢個好正
我好似第三次覆呢個，跟住都無下文

見識唔到miss許全盛時期

師兄弟

我第n次

我都係, 推咗三次

波徐

呢個miss返學勁厚妝

睇得出，不過係靚既

咁多負皮

左下正喎，一晚起碼砌番10 q 8 q先夠

得一張圖？ 連登仔無興趣咩

好淫

估唔到真係有人放
師弟

明明咁正

求撚左好耐ig
都無人比

呢啲先係架嘛

Ig?

Details plz

以前讀莊啟程 有個教英文miss幾靚

性格好好 有一次上堂無啦啦講肛交 聽到我個fd扯撚曬

more abt her plzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzz

呢個sweet

成班迦密痴線佬

痴撚線

我好百厭架
老師快d懲罰我喇

乜而家d miss 咁既
可唔可以返去讀返書

lau ming

唔敢用真身po

有冇多d相

Hey
Anybody here ?

著到突哂bra形咁引誘d精血盛的男學生

上面有巴打話佢平時好厚妝，厚妝照J

我個個無人理

咁我求圖啦

好似比佢教過

多謝，有新相J

朋友你見過佢隻腳未？

口大大，又有酒粒仔

而家d靚仔真係幸福

遇唔到啫

師兄你都有過機會進攻全盛期嘅西坦

屌你老母咩

不枉我推左咁多次，真係幾正
幾年前都咁，依家實仲正
BTW仲有無圖

個樣好sweet

哩件係Miss？

Db 師弟

J下先

u are right

有無名
想睇下佢FB

有圖既話放多幾張

真係心目中女友/老婆樣
當然性格就另計，睇樣未必睇得出性格

好正 好想娶個咁既老婆

d 靚妹行開啦，呢種真係完全唔同style
成熟女人味正到爆

痴線好撚正

師弟
師姐我覺得佢麻麻

同校相認

起碼有三個巴打同校

幾時開返個靚仔呀sir嘅post

巴打你係咪同校 好似知啲野喎

負皮上一頁

巴打你grad咗未

thanks

可惜名花有主

仲有個份戀母情意結
造就左miss呢個明明冇乜身材樣又普通既中女成為大家日j夜j既對象

中學代課miss 好後生就做人妻

你要開就自己開 呢度我相信無人想知

咁佢「性」格係點架

等我了解下

未

屌咁都相認到

邊間曾先

又多個師兄 有冇咁多相認

你miss咁靚同時爆d咁爆既野
實多人相認啦

巴打係咪grad咗好耐

曾記幾時咁多人上連登

你係f5?

我下年會轉入黎讀f1

push

咁多連登仔 好快成間學校都知個miss比人post出嚟

##
嘩巴打請繼續，好靚女

D相後生左

不得了

佢識發姣嫁咋喎

略盡綿力

你邊屆

...

照要

你搵其他女張相整都一樣道理
btw照要

喱個有種湯洛雯既感覺

喱個都靚

同求, 唔該巴打

名呢 plz
求左好撚耐

有無巴打開新post

基朗

又J下先

夫目前犯

小學黎 clst

宜家有無新既Miss可以取代佢

利申 已grad 比佢hi足三年

more pls